{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052212",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "금산 대둔산 사계절펜션"
    },
    "text": "加平に位置する団体ペンションは売店があります。 夏季には縁台、渓谷プール、大型プール、子供プール、ウォータースライドをご利用いただけます。 ただし、Wi-Fiは利用できません。 入室は14:30から可能で、退室は10:30までです。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューグリルは1枚基準で50,000ウォンで、追加グリルは20,000ウォンの費用が発生し、当日現地にて決済しております。 幼児は36ヶ月以上の場合、1人当たり10,000ウォンの費用が発生し、最大人数を超えることはできません。 ペットは入室できないことに注意する必要があります。 その他の施設としては、フットサル場、トランポリン、カラオケなどがあり、利用時間によっては追加料金が発生する場合があります。 駐車場は無料ですが、状況によっては利用できない場合があります。 ウォータースライドと屋外プールは夏季に運営され、天候によって変動することがあります。 利用時間はチェックインから18:00までです。 売店の利用時間は22時までです。 入室は14:30から可能で、退室は10:30までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "団体ペンションには何がありますか？",
            "answer": "売店、縁台、渓谷プール、大型プール、子供プール、ウォータースライドがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は14:30から可能で、退室は10:30までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルは1枚基準で50,000ウォンで、追加グリルは20,000ウォンの費用が発生します。当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はありますか？",
            "answer": "幼児は36ヶ月以上の場合、1人当たり10,000ウォンの費用が発生します。最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "その他の施設は何がありますか？",
            "answer": "フットサル場、トランポリン、カラオケなどの施設があります。利用時間によっては追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料ですが、状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ウォータースライドと屋外プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "ウォータースライドと屋外プールは夏季に運営され、利用時間はチェックインから18:00までです。"
        },
        {
            "question": "売店の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "売店の利用時間は22時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 397
    }
}